<resources>
    <string name="app_name">Vendicta</string>
    <string name="name">"Цель: "</string>
    <string name="desc">"Описание: "</string>
    <string name="addr">"Адрес: "</string>
    <string name="packetsSent">"Пакетов отправлено: "</string>
    <string name="clientIP">"Ваш IP: "</string>
    <string name="attackStatus">"Статус: "</string>
    <string name="standart">https://pastebin.com/raw/JXCijmj6</string>
    <string name="attack">Атаковать</string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string name="info">
        <i>«Когда преступником становится государство, право быть судьёй принадлежит каждому гражданину»</i>\n
        \n
        <b>Информация о приложении</b> \n
        \n
        Данное приложение представляет собой инфтрумент для волонтерских DDOS-атак. Оно имеет открытый исходный код, который доступен на []. Приложение распространяется под лицензией MIT.\n
        \n
        Интрфейс средставляет собой поле с источником инструкций, кнопку для применения и загрузки инструкций и кнопку для начала атаки на указанную цель. Ниже представлена подробная информация о цели, а еще ниже - сообщения для пользователя, которое так же передается внутри инструкции.\n
        \n
        Чтобы изменить источник получения инструкций, необходимо нажать на кнопку со ссылкой и в появившемся окне ввести желаемый адрес. При этом, веб-страница, на которой будут храниться инструкции, должна быть в формате JSON. Если вы хотите создать страничку с инструкциями, то вам для этих целей может подойти pastebin.com, где есть возможность получать прямые ссылки на текст.\n
        \n
        JSON-схема:\n
        {\n
        \t\"name\": \"Сервер росгвардии\",\n
        \t\"desc\": \"Осуществляет координацию и поддержку связи\",\n
        \t\"addr\": \"192.168.0.101\",\n
        \t\"port\": \"80\",\n
        \t\"packetSize\": \"8000\",\n
        \t\"interval\": \"0\",\n
        \t\"motd\": \"Какое-то сообщение пользователю\"\n
        }\n
        \n
        Где <i>name</i>, <i>desc</i>, <i>motd</i> - название, описание и любое сообщение пользователю; <i>addr</i>, <i>port</i>, <i>packetSize</i>, <i>interval</i> - IP, порт, размер пакета(в байтах) и интервал между отправкой пакетов(в миллисекундах). Приложение автоматически подгружает данные каждые 30 секунд. Если вы изменили адрес вручную, то не забудьте нажать на кнопку сохранения.\n
        \n
        Основной целью и идеей создания данного приложения является возможность каждого желающего поучаствовать в борьбе за чьи-то идеалы. В данном контексте мы имеем  Сопротивление и правительство. Теперь любой желающий сможет внести свой вклад в общее дело.\n
        \n
        <b>Поддержать разработку:</b> \n
        BTC: 1BWTcdkZK3hsLktV4aaBEYG3KXvSud5ff5
        \n
        \n
        Обратная связь:\n
        spiritumproelium@protonmail.com
    </string>
    <string name="alertDialogCaption">Введите URL с инструкциями:</string>
    <string name="stopAttack">Остановить</string>
    <string name="packetSize">"Размер пакета(в байтах): "</string>
    <string name="interval">"Интервал(мс): "</string>
    <string name="threads">"Потоков: "</string>
</resources>
